各位90後巴打絲打入一入來~~~

男女比例1：1
大家可以入來一齊吹下水 傾下心事 呢個谷亦都會搞下谷聚既 希望可以大家一齊識下新朋友 又可以一齊去食下好西 同玩 呢個谷會有學生 亦有上班族
大家快d去link到填資料啦 之後你就會收到入谷既link㗎啦

推

Pmed

填formed

pm左未有得入嫁

推呀

劉明

填了

push

吊你

pushhhh

Applied

冇人add我

tg ID?

幾時入人呀

now